岩岩發現自己有糖尿病...

因為個笑容太甜了

糖仔

糖尿師

早晨印仔

百里香代言人？

哨牙高額頭大鼻八婆

淫邪笑容

好想餵佢飲尿

安安

今日不美

依排靚左喎
出返來做未

有啲老態

笑下啦

每天都很美

笑到哭

想啜

未生完仔

我既骨肉黎

咁真係慘過番印度

非

Are you ok

我偷睇她安全褲